我外國人男朋友話好心寒，因為我睇到火燒藍屍覺得抵死

唉

哦

左膠

走開p牌狗

心寒係因為佢唔知香港發生咩事。

noted with thanks

笑左

佢對警暴咩睇法啊？
佢對有手足比藍絲斬斷手有咩睇法啊？

播埋黑警殺人片先講野

分手

如果佢係香港人，就會明白。

咪係
我同理論好耐呢幾個月手足傷死幾多人
但冇一條友係會比人拉
我都好心寒

起底
Blocked

he doesnt know shit

真心講左10萬次 你做下香港人你就明

叫佢做香港人一年佢會明

分手啦
呢啲時勢仲咁天真

含返就唔寒

走啦 低級五毛狗

我外星人女朋友覺得好開心

中國人

唔該大家入一入嚟,
開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

已經唔係左膠問題....
記住67暴動轉捩點係炸親細路女
燒動囗藍絲係完全不能接受

係咩碰

係囉 好心寒 條撚樣咁燒都唔死

拉

你問下佢知唔知今日黑警開槍開正心口

岩啊

始於人有惻隱心 不過你可以駁佢之前數唔清既手足被藍屍斬被車撞導致成世創傷 睇下邊個需要可憐邊個唔抵可憐

走啦垃圾

你食洋腸啦，含撚

講埋有人比人割到腸都出L晒黎
話我唔割同班藍屍一樣思維

我唔明白
如果唔係今朝警方亂開槍
成個輿論既focus就會係燒平民

燒手無寸鐵既藍絲完全不能接受

p 牌狗

分手囉

哈哈

我睇唔到有燒人
完

你俾手足條大腸佢睇，仲心寒

fly him la

好多外國人左膠大愛撚冇腦淨係識玩以為大愛就可以方便識朋友

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

岩喎 似係
最初同我講佢參加外國街頭示威
點知都係一條藍屍

提下大家連登有起底功能

炸細路女
同動口藍絲
個關聯點近乎於無

而家藍絲分明就係敵人
唔係無辜者

無人想知

飛左佢啦

我都好寒，因為好心涼

冷處理

sorry
但真係好灰 估唔到佢係咁既人 想呻下姐

收皮啦

好多後生嘅外國人已經唔睇新聞
因為佢哋無LS堂

拉, 唔好再討論無謂人

唔關做唔做香港人事，佢係愚民姐，外國人都有人做豬唔做人

咁俾隧道被斬女記者, 二坡坊被斬手足, 被雙程證斬到出腸手足, 同被白咭廢老斬傷夫婦和被咬甩耳仔議員, 同埋無數被虐打殺姦手足和絲打的片佢睇, 令佢心熱.

屌輪姦、開槍被自殺就唔撚心寒？

中國藉外國男友？

食洋腸食得咁開心？

係喎嗯嗯嗯啊啊啊

拉，唔使帶風啦

佢唔明咪講到佢明。

呢d人既理想劇本係
就算你比佢斬死都唔可以燒人
Only evil can do such things

我屌你老母啦左膠

Who do we call when police murder
拉

你有冇畀片佢睇啲藍絲同黑警幾咁過份啊

哦
跟著呢

咁多國家開始俾中國入侵就係因為依d人，一d用都冇

下？我覺得條片好假喎
點會一開始就怕定片先呢？我覺得係建制派請人做戲，因為選舉近，自己搵人燒自己人扮可憐姐。條片真係好假喎

拉

五毛

佢上一個post 係反和你飛

拉 任何講燒豬的都應該拉

P牌 + ID 25萬
廢POST, 拉